如果今晚將軍澳夠薑舉旗/tg 香港人唔該真進化

由香港人 加油
到香港人反抗

到今日
香港人 報仇

都係呢個政權同狗逼我地既

如果今晚受到任何打壓

唔該 用盡我地既所有力量去反抗

唔好為自己再設任何限制
我地再冇得退

周同學

有冇需要開花

你地問自己個心

香港人

。。。想重啟十點尻叫 麻煩入嚟睇睇。。。

你若放棄
誰衛我城

好

理得佢舉旗/tg定咩，根本已經要真進化

尚德/廣明人，今晚守城！

其實真

街坊唔可以再做街坊

詳情睇我舊post

總之唔好破壞 應該唔會

守吖！

其他地區既人都要幫手守！

幫推

破壞.....
邊個破壞先吖！！！！

最多只能叫撥亂反正

報仇 係要報

可唔可以反包抄班狗

我明好多人過唔到自己

但其實去到呢個地步
冇得再退

舉旗就開波 ALL IN

agger

夠多人點都得
tkl hh polam反包圍

真

仲要等？

你黎架？

要夠哨

打倒仇人既弱邊